點解中環間Physical個男廁可以咁撚臭

臭撚過公廁

read